旺角色魔有冇人見過

話說今日經過旺角西洋菜南街見到有個好樣衰又肥肥地既男人周街kick啲女途人 之後仲會睥返人轉頭 有冇人識呢條白卡佬 想大家女仔警惕小心啲

有幾色魔？

仲有周街摸女人

片？

樣衰冇罪

樓豬做乜話自己

你自拍睇睇先

對唔豬

我唔小心的

周圍kick人都變色魔，周圍flirt人咪強姦犯？

點Kick? Rider kick?

邊位巴位好精精地出黎認左佢

白卡同色魔都唔識分
香港教育係咩事

我都有俾佢kick

白卡唔可以係色魔 ？

kick啲女途人邊忽非禮呀?

臭閪

Ching我有講架 留意下啦 係上面

講野1999 你都有問題

Ching睇啲唔睇啲 又怪返人有問題 跌落地都要拿返渣沙

我睇咗個post幾次，先睇到周街摸女人
以為我自己理解能力有問題